有時會有種鬱悶嘅感覺 但又冇咩特別原因

有時翻學又翻工 早出晚歸果種
連續7,8日冇得抖 就會有呢種感覺

有時係wtsapp gp大家你一句我一句
大家都好好開心傾左大半個鐘
但有時最後話題終止者係我 又有呢種感

同男朋友wtsapp
佢有時直頭會無視左某1,2個msg
我又會有呢種感覺

翻工去到車站 班車咁岩開走左
又會有呢種感覺

...

其實呢啲都好小事 但唔明點解會咁
係咪我個人出現左咩問題

我明呀